幾百蚊一隻magic pro火牛用用下著火

隻火牛之前已經有一個輸出口已經用唔到，尋晚差隻pd尿袋，差差下有臭味，見到個外殻變左型，一拎上手勁熱係咁出白煙，臭到仆街，入面我諗著左火，估計呢個火牛冇防反灌防能，隻pd尿袋一直幫佢充緊電，賣咁貴都咁樣，間房而家仲有味

Magic-pro又打回原形

好似已經冇人提Magic-pro個中文名

貼牌野

仆街 我都買左呢隻 搞到我驚驚地

千其唔好差pd尿袋，因為type c口本身就有輸入輸出功能，尋晚我隻尿袋一直45w咁幫隻火牛充電 ，如果係訓較用我已經燒死左 ，同埋d煙真係好毒，聞完喉嚨痛

砌開機嘅人聽到Magic Pro 個大名早就避之則吉啦，一直都係爛鬼貼牌嘢

輝煌Magic-Pro
CCTVB宣傳易常客
質素係點唔駛講出口啦

成日拎啲香港牌子大陸QC嘅野出黎打飛機做乜

釋道生個廣告

大陸料掛香港牌子名
真心唔知點解咁多人吹，以前砌過機都知magic pro係伏牌子

充電/差電一定買外國牌子
就算唔著火爆炸，街邊幾十蚊一舊啲充電器都好快充死粒電
有啲錢真係唔慳得

GTR , Magic pro , 牛魔王
砌機煙花火牛三寶

好彩冇買佢 ，最多都係買充電線

何寶生做埋和尚啦

以為x power 先係，magic pro都係

咁點知其他邊d有呢個功能

但係市面唔多 選擇qc3.0 x4 pd2.0x1

Magic Pro 底板幾乎塊塊都係爆電容死

仲要過保冇耐就黎死
中過兩次伏

咁高功率搵個膠殻入住都知咩料

仲要賣四百幾 搵笨

貧僧法號magic pro

OEM野全部都係同一間廠出咁濟 買隻小米無咁谷氣

以前高登有人話
代言magic pro 真係要食長齋先可以化清罪孽

笑到仆街

Magic Pro咁樣回覆

廢王麻雀舖

因為pd2.0標準排斥qc3.0
所有有USB PD證明嘅火牛根本唔會同時出現qc3.0
啲廠唔跟標準亂咁離

唔通你expect佢答你我測試完原來有問題咩？

你咪照拎上去俾佢囉

我諗上次xpower 篇新聞稿

同上網問人頭痛痾尿起泡係咩原因一樣
答案都一定叫你去check架啦。
人地就咁答倒你先奇

即係pd頭雙向所以咁？

排斥？

如果尿袋既type c頭支持充入/輸出就會咁，只支持輸入就冇事，買左既巴打搵隻pd尿袋試下

USB 聯盟唔想有專利嘅充電技術取代咗USB pd
Qualcomm quick charge明顯係最大競爭對手
所以咪有我無你

咩事

但Q5PD個c 同 USB a 都係分開出姐

但係人地膠通出左QC4.1 support PD

咁大聲做乜

verbatim好唔好

PD一開波就係為左整合咁都隻快充...

xpower 我都唔敢用

法號 Magic-Pro

買左3tqc我都放埋一邊,留返旅行先用

屌佢老味隻牛有電流聲都算
叉電話果陣攞部機d電磁波居然勁到可以穿過我個身係耳機聽到雜聲
(耳機插緊電腦)